{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3001871",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 H호텔"
    },
    "text": "Hホテルは交通、業務、商業の中心に位置します。 バスターミナル、ロッテデパート、現代百貨店、UPSquare蔚山店が200mの距離にあり、食べ物や遊びが豊富です。 様々な形の客室があり、モダンなデザインと徹底した管理で快適で快適な寝床をお約束します。 スタイラー、高仕様PCなど最高の設備を誇ります！ 宿泊施設は総客室数44室です。 案内支援言語としては韓国語があります。 朝食を提供する2階の広い休憩室は、会話の場として活用するのに最適です。 朝食提供(7時~9時の週末、祝日を除く)ラーメン調理器、トースト、ウエッグフライ、シリアル、牛乳、ジュース、コーヒーマシン、製氷機、電子レンジは24時間自由にご利用ください。 出張客のための乾燥洗濯機も備えられています。 全室Netflixの視聴が可能で、スタイラーが備え付けられています。 ヤノルジャ会員特典のオンシーズン及び特定日、祝日(前日含む)には料金が変わることがあります。 周辺案内はCGV蔚山店が150m、ロッテ百貨店が250m、蔚山高速バスターミナルが600mの距離に位置します。 革新都市は4Km、(株)現代自動車は3Km、(株)SKとは4.5Kmの距離です。 訪問者のレビューではベッドがふわふわで水圧も良い清潔な空間で、出張者に特に適しているという意見があります。 洗濯機があって便利で、おばさんの優しさが感じられ、リラックスできる場所だそうです。 周辺でイシューはなく、全般的にすっきりして良い宿と評価されています。 また、高仕様のノーハードPCとスパ浴槽、高品質の浴室設備が完備されています。 アメリカンビュッフェ式朝食をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "Hホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "Hホテルは交通、業務、商業の中心に位置します。"
        },
        {
            "question": "Hホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "バスターミナル、ロッテデパート、現代百貨店、UPSquare蔚山店が200mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "Hホテルの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "様々な形の客室があり、モダンなデザインと徹底した管理で快適で快適な寝床を提供します。"
        },
        {
            "question": "Hホテルの2階にある広い休憩室は何に使えますか？",
            "answer": "朝食を提供する場所として利用することができます。"
        },
        {
            "question": "Hホテルの朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "ラーメン調理器、トースト、ウエッグフライ、シリアル、牛乳、ジュース、コーヒーマシンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "Hホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "CGV蔚山店が150m、ロッテ百貨店が250m、蔚山高速バスターミナルが600mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Hホテルは出張者に適していますか？",
            "answer": "はい、出張者に特に適しており、快適な寝床と便利な設備が揃っています。"
        },
        {
            "question": "Hホテルの設備には何がありますか？",
            "answer": "全室にNetflixの視聴が可能で、スタイラーや乾燥洗濯機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "Hホテルのレビューはどうですか？",
            "answer": "ベッドがふわふわで水圧も良く、清潔な空間として高評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "Hホテルの朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は7時から9時まで提供されます（週末、祝日を除く）。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 412
    }
}